林鄭月娥：分析指區選結果反映市民不滿 政府認真反思

行政長官林鄭月娥表示，特區政府尊重區議會選舉結果，她留意到坊間對結果有很多分析和解讀，不少指出，結果是反映市民對社會現狀及深層次問題的不滿，特區政府一定會虛心聆聽市民的意見，並認真反思。

林鄭月娥說，昨日區議會選舉共有294萬名登記選民投票，投票率約71.2%，創歷史新高，顯示選民很希望透過今次選舉表達他們的意見，她由衷感謝市民在區議會選舉中踴躍投票。

她又說，昨日的投票日大致在和平、安全和有序的情況下進行，經過過去5個多月的社會動盪，深信絕大部分市民和她一樣，希望和平、安全和有序的情況可以持續。

林鄭月娥說，隨着新一屆區議會在明年元旦起上任，特區政府會加強與各區區議會合作，共同解決市民關心的地區問題。

她感謝即將卸任的區議員，他們很多長年在地區服務，對改善當區居民生活貢獻良多，亦感謝選管委和超過3萬名公務員同事為這次選舉付出努力，令選舉得以順利舉行。

乜我地唔係小衆咩？

佢每次反思結果就係進一步打壓

多謝你條命啦
咪撚扮會聽意見
投反對派嘅冇人會信你
即刻攞真普選之後get out

你老味

佢既沉默大多數點解都背棄淋病？

反佢老母

你老母今日先知？

思考如何進一步控制人民嘛！

屌你老母咁做野啦

反思完，政府決定重啟基本法廿三條同國民教育工作

早幾日唔係好撚串既咩民意wo多數沉默派要割暴力wo賣哂廣告叫人用票向暴力說不wo

no stake in society wor

哦

痴撚線，2百萬人行出嚟個下都應該知市民有幾不滿啦下話？要等到今日？

對話完，送你一個禁幪面法

好開心住！！！ 仲要持續攬炒經濟！！！
要遊行！！快閃裝修，快閃塞路！！趕走支那

禁黑衫黑褲法

有得投票踢撚走啲閪樣同惡法洗撚出嚟扔酒咩

仲以為佢話呢鋪唔計添

止暴制亂呀

民意係止警暴
制警亂呀

全部人都知對政府不滿
係得你而家先知

閱

反左5個月你老母條屍都反埋出黎啦

因為佢反思咗
點解倒油救火唔work？因為唔夠多油！

佢今次反思內容係種票唔夠多
立法會配票種票要做好啲

sad but true

林奠每次諗既野就係點樣穩住自己政權，繼續打壓市民

2百萬人遊行又反思
區選輸足8成幾又反思

反思大撚曬

五大訴求，做呀

其實佢既意思係：
原來有咁多人不滿，快啲滅哂佢地聲

最簡單解讀就係政府+支持你果班人得唔到社會認同，你都係快快手落台啦

唔好同恐怖分子談判 依家係要佢屈服 對敵人仁慈點點對得住手足

我哋會繼續努力止暴制亂嘅工作
希望市民支持 同暴力割蓆

淨係聆聽但乜鳩都唔做

noted with thanks

離撚晒地

反思係咪打壓得唔夠勁阿 dllm

你反撚咗幾耐啦

點解大家仲要聽呢班廢柴廢up

又講到唔關佢事咁 強

反思咗十幾次喇
On9

多得佢唔少

依家先來認真檢討？嘩你老闆係真on9唔係扮

收皮啦

反思咗5個月 點解你班人點都唔割

你唔係考第一好威既咩 依家先知局勢

轉頭委任返啲人入政府咪一鳩樣

核彈都唔割啊

認真反思 但唔會改變 照叫班黑警扑鳩你個頭

反思點樣種多啲票？屌你老母！

雜種都未比指示
D稿係咁行架啦

立即釋放所有政治犯啊 屌你老母

五大訴求+解散警隊

收嗲啦

五大訴求呀你老母 實施哂再講廢話啦垃圾

琴晚有位巴打講中哂林鄭今日講乜

係
佔大多數嘅小眾

反你老母思
落台收皮啦

林鄭條仆街次次講 反思
轉頭即刻攪鳩你

講到好似今日至知

估撚到啦 區選對港共其實一d影響都冇

屌你老尾要有選舉先知道，咁香港一定要有公投啦

上次搞完個乜乜會 話聽市民意見
隔幾日即刻用緊急法

唔係希望和平，只係想用投票嘅方式要你回應訴求咋
你唔回應就上返街，係咁簡單

食屎狗 燒到條尾終於肯醒下。
但係運動仲未完，加油啊手足們

用火水救火架嘛
之前對話完更強硬，根本唔接受人地反佢，雖然唔知係佢意思定中央意思啦

佢意思係反思下點先滅得晒聲呀

notef and fuck off

屌你老母柒婆，嗰啲沉默大多數喺邊

而家先知?

反思嘅結果:
需要更多特務警察

收撚皮啦

仆街啦 又諗住打壓我地

你快啲仆街死啦臭閪

今次唔譴責？

五大訴求

5年前都話反思，反思完請左細劉做咩青年主席，然後其他野照舊

沉默果五百萬人琴日都繼續沉默

殺咗咁多人
講2句廢話以為無數？

反思完發覺打得唔夠大力

無提condom

你食屎啦

施政新風
哈哈哈

反你老母思咩
五個幾月重唔夠啊
重要我地香港人比時間你
你知唔知個羞字點寫啊

Shame on You !
同你班黑警高層一齊總辭啦

你政府執柒咗佢算啦，俾返香港做啦

仲有人信佢???

沉默大多數死撚左去邊

沉默既大多數呢

反思完就發覺今晚要用緊急法宣布選舉無效

林鄭月娥，六成香港選民奉勸你，快與暴力割蓆

Lam and.... started to spin and twist the event to their advantages !:
- brag about their accomplishments on 1) high percentage of voters 2) smoothly executed due to effort of popo and government ....
- play down WHAT voters really want.
- pretend that she does not really know.
- say some "politically correct' language such as " will listen...." ( in fact but not execute )

林鄭 拉哂你地

呢位巴打都做到特首

條八婆次次都講一套做一套

佢有反思呀，做唔做就另一回事。

係開實彈

竟然認衰仔

反思下 "教育失敗", 佢地係 "唔會錯"

思佢老祖，自殺謝罪佢唯一的一條路。

not really.
she needs to say "politically correct" language to save face and play down the impact of negative result!

躝啦

留名 等睇又加火水

準備打壓啦姐係

出黎助燃了

仲以為佢會話仲有28.8％未加落建制度，未完全要人反映民意添

林鄭可以收皮

下 你依家先知?
訓左幾個月呀?

佢不嬲都懶係好人咁話會拎聽架啦，不過態度照舊之嘛

We have no stake wor

對話完之後槍殺人

無撚錯⋯⋯

佢諗緊點先能夠「反撕」開我哋

認真反思點樣打壓香港人

你依家先知市民不滿？

痴線
5大訴求呀

反思完立23條？

講完廢話未 唔出聲無人話你啞

星期日民陣攪返個遊行得唔得？等唔到8號啦

睇黎佢又以為暫時既和平係佢造成

向警暴說不

反思下點種多d票

We have 57% stakes finally

走未呀林鄭，大多數啦

五大訴求 缺一不可

求下佢唔好反思啦 諗親都唔岩

我覺得係小學博士硬
條撚樣出名極左派
林奠69之後已經廢咗
係支聯辦直接控制狗隊
但係低層狗又控制唔住

今日唔記得講止暴制亂同與暴力割蓆？

決定重推逃犯條例
因為你班豬太蠢

真
不如接受現實啦屌

收皮啦撚樣

反你老母

解封理大先啦，講咁多

我屌你老母 今日先知？

扮聆聽

屌你老母
要反思幾多年啊？

半年黎 反思夠未???

賭親都輸, 仲未輸夠?

同侵侵話President屎係佢Best Friend之後就攪佢既道理一樣。

屌佢老母 呢頭話反思 果頭又搞鳩我地

你快d，一死以謝天下

咁快分析到？

屌你老母
先唔講普選你無資格講野
仆你個街搞左四個月先徹回
就快半年你都唔撚肯查警暴
反你老母思阿！！

反思點樣可以令個選舉制度更有利保皇黨取勝呢?

反思點樣繼續打壓？

理工重圍緊呀dllm!

成日講埋d廢話徙大家時間

二百萬人不滿屌你屌咗幾個月 你未訓醒呀

係對你個仆街最不滿

依家先知咩 No stake in the society

認真反思就唔洗搞成咁啦

依家先反思你火星黎嫁

繼續打壓
咁就更加攬炒

上次反完一次,今次反翻轉
得左!

no stake in the society

之後蒙面法釋法 23條立法

吓
你同炳強唱反調
有無得佢批准呀

先一死以應天下喇7鵝

係聽早就聽咗啦, 反思反思, 反到2046啊笨

思撚完未呀殺人犯
聞到棺材香未

反思點樣再高壓式統治

不如直頭禁著衫啦

屌你老母啦 我地啲手足俾你班仆街高官殺撚左幾多個啊

門面野黎姐

有心改半年前已經做野la

而家先講！？

廢話
今日先知市民不滿？
瞓咗5個月？

輸到咁 中聯辦應該會比北京問責
而家黨報 小粉紅完全唔知駁咩好

就黎6個月先知?

訓醒未呀八婆

沉默既大多數去晒邊？

仲反思？
六月叫你成班狗官落台叫到而家喇！

反思6個月都未夠？

反皮好過啦你,鳩噏幾千次

思咗半年都未思完

我覺得我地年輕人都要做下地區工作

210萬人 no stake
反思完畢

兩個字反思就完架嘞, 有閪跟進咩

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

Push this one

We have no stake in the society ma

Push佢老母

多謝哂

又想維穩

二百萬人走出嚟你都係唔聽
選輸咗你會聽咩

就係反思點搞九你

都on撚9
我唔信你係今日先知個民意囉

六月定七月嗰陣，好似都話會反思

No stalk啊嘛

佢意思係well done呀

社會上大多數， 快啲同暴力割席

聽你又唔做,做你又做錯,做錯你又唔改

我哋唔係 no stake in the society 㗎咩？

stake

屌你老母啦， 快d 去死冚家鏟

就係反思打壓得唔夠大力

反思完繼續匿係狗後面鎮壓

反思完 即刻起集中營直接屠殺

林鄭今次種左好多，現在未夠18歲未來選民

人無恥 便無敵

反思咗5個月，而家先肯面對現實！？

佢一早知黄呢邊係佔大多數啦，只係扮睇唔到
而家都係官方答法姐，冇理由話唔承認結果㗎
佢所謂反思都已經就快思左半年啦，對不義政權不抱希望

No stake holder

你地班垃圾五毛藍絲既沉默大多數呢？

反思結果
就係香港人唔聽話
要再進一步打壓

收皮啦又強調和平 唔撚割唔on9

林奠一早知結果會大敗
唔係點會話自己得返30000警察

次次都反思，次次都聽到訴求，次次都唔做野

佢都 on 9 的， 年年考第一讀屎片

佢會同你講，實質係得170萬到嘅人反政府。其餘都係沉默嘅大多數，同公開支持政府嘅人士

即時文宣：
1 運動未完，而家先係長期戰正式開始
2 而家只係區議會選舉，要一路殺入立法會選舉
3 建制好老定，因為仲有DQ呢招
4 專注番Poly手足
5 係時候更新連儂牆，多謝投票市民，同埋重申五大訴求

不是社會持份者

狗官淨係識貪污受賄

有道理，睇黎佢都係比人迫

其實無林鄭就無今日既我地
多謝攬抄之母
求下你倒多油 放啲火

一定

屌佢老母閪啦 佢仲以為建制會攞到多數議席撐佢呀？ 依家連藍絲都唔妥佢呀 垃圾人渣

no stakes 我屌你老母

佢就係想大家入番佢地個制度 用佢地set既遊戲規則玩

我屌你老母啦，民意講左5個月啦，你有撚理過？

係大灣區，未過關

幾多個月呀 想睇就睇唔想睇既野就扮睇唔到

咁黃大仙區咪...

反思左幾個月
個腦塞左就通通佢

no stake in society?

「區選嗰日好和平，就係大家都想運動完，變返5個月之前」，呢個係嚟緊嘅風向，想我地被個議席綁手綁腳，當然亦都真係有人想啦。但大家要記住呢160萬票，都係用手足嘅血同汗去拉返嚟。

昏迷左幾撚耐

如果佢而家反口
真係柒出國際

林鄭月娥說，昨日的投票日大致在和平、安全和有序的情況下進行，經過過去5個多月的社會動盪，深信絕大部分市民和她一樣，希望和平、安全和有序的情況可以持續。

咁都要騎劫

反思即打壓

反思完又出緊急法

咩呀，仲有四成人支持解制喎

信佢

好鬼喎 想民意冷卻

區選結果反映巿民唔夠愛國
國民教育課同廿三條聽日上馬

佢落地獄未？

反思完唔撚做

知啦
收皮啦

唔選保皇黨就係不滿你

都真係自視過高

屌佢老母 依家算唔算主流民意？
落台未？

200萬果陣就反緊你啦 講緊既係接近3份一人口
有幾多個地方做到

區選先顯示到？ 遊行顯示唔到？
你搞到我地無左幾多位手足啊屌你老母

想餵佢食生命麵包

Financial Times之前換特首篇野可能成真

認真反思下有乜藉口。總之一定唔係我錯

係1百萬人已經應該要知

反思完攻校園，實彈射殺，開車恐襲人群，用埋震撼彈整到你人踩人
而家再反思，係未想開機關槍射飛彈

反思後可能忽然醒覺市民對地方事務有很強烈訴求，要改組區議會。

識反思就自己下台啦，仲賴死唔走？

五個月都唔夠反思？再反思有用咩

佢口講果啲沉默既大多數係唔係死撚哂

都話暗黑民主女神個名唔係流㗎喇

屌你啦，講左五個幾月啦
你同我講你依家先知市民不滿？

今日先知,屌你老母臭西頭

反思完畢。

明天繼續打死香港學生。

下台準備接受制裁啦，屌你老母

仲要比機會你反思？

岩岩出監？

聽到意見，態度照舊。

咁多個月無反思過？

我屌

訓左幾多個月?

繼續抗爭直到鏟起曬你班仆街呀DLLM

屌你老母，就快半年依家先反思

反思完 發覺自己無錯 所以打壓市民

佢背後仲有14億支國人

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

要多謝真民主之母

政府反思完發覺海馬牌枕頭唔夠高級，下次要用蓆夢思枕頭

開完對話會後即刻緊急法禁蒙面

仲反思？

扮撚曬野 五大訴求呢仆街

反思咗五個月，包皮都反咗幾次

"她由衷感謝市民在區議會選舉中踴躍投票。"
我由衷咁屌你老母，快撚啲執行5大訴求

我地唔係要你反思 係要接受審判 殺左咁多香港人唔駛還？

No stake in the society

佢只係noted

唔洗區撰都知啦係咪阿
五個月做緊乜阿

林奠：反思後我們發現問題所在，因此馬上立法23 條拉哂所有區議員

狼來了

反思左5仲月 聆聽左民意5個月
繼續火水救火

又扮野。

反思~反思~反思
你個PK有反思過咩
一直一直打壓市民, 從來冇聽過你有反思過
日日只暴制亂, 不思進取
總至:
五大訴求,缺一不可

而家先反思

咁解讀希望和平 理性
個ao位點考返黎

廢話

cls 政府

反思點樣DQ

半年都黎緊？仲反思？

林鄭準備出新招
我地拿拿林推大遊行同埋國際文宣

唔使反思喇 落台即可

思考左五個月

屌，我哋就要被迫聽佢講廢話，幾百萬人講左就快半年先話聽到，點可以當佢有耳仔？

深信絕大部分市民和她一樣，希望和平、安全和有序的情況可以持續

屌9你
計埋種票同掌心雷，都有6成人反你。又點樣大部分市民同你一樣

推

二百幾萬小眾

你老母都反撚左就黎半年，你都係縮番入你老母個閪到啦

叫佢收皮

難得大好機會都唔肯讓步

反思點樣種多啲票同派多啲禮物

咁似100萬人遊行果時既：你哋既聲音我聽到啦，下星期繼續二讀

得二百幾萬人投票咋喎
唔係仲有五百萬未出黎咩

幫林鄭諗埋
民意反映市民對政府未能有效止暴制亂頗有怨言 願意回應市民訴求
重申政府會依法嚴懲損害香港法治既暴徒

佢根本一早就諗住咁樣

七一又話問責同市民同行
結果而家又打壓，收皮啦柒婆

逆轉民意？

反思點解唔DQ晒民主派候選人同埋種更多嘅票

幾百萬人no stake

人地同叻哥一樣，唔信民調啊

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

嘩，半年喇，而家先知市民不滿？

乜我地唔係no stake in this society 咩？

明明係6成人就算暴力都要反對你
所以你話 人唔無恥 點做特首

比娟妹屌死咗未

市民係投左勇武一票喎阿姐

佢同執葉律師真係建制兩大罪人
一個6月果斷撤回個結果會好好多
一個搞721造成災難性後果, 同時亦令民眾唔信任黑警導致開始局勢失控

有雙普選，人人有票投，咁和平、安全和有序嘅情況咪可以持續囉

大家來個約定。

邊個喺立法會支持禁蒙面法，我地就要佢出年立法會直選輸仆街

好唔好呀？

我地唔係要你反思呀
我地係要你收皮呀

真心on9
到而家都唔知？

有冇睇內文
"市民對社會現狀及深層次問題的不滿"
又搵嘢賴，死唔認錯

原來要半年黎都睇唔到市有幾不滿

結果是反映市民對社會現狀政府及深層次問題的不滿

民建聯唔想同你痴咁埋，你就乘機捅多佢幾刀講到政府同建制一定同一陣線咁

得啦得啦 快撚d死啦

離地到
要反思要改善一早做咗啦dllm

淋病 : 反思你仆街點解仲唔同暴力割席快啲割啦

沉默大多數去晒大灣區？？

今日先知？
咪扮野啦

我地唔係社會持份者啊，唔記得咩

今次唔提沉默嘅大多眾，唔係話大部分市民支持政府咩

扮咩？二百萬人行出來你睇唔到？
仲要分析？仲見到選舉先知？
地獄留位比你呀。

左膠都識係制度僵化,六個月死傷咁多,衙門到家下先話知道市民不滿
要改制度啦,HI頭.
當然Bloomberg 絕對唔明.

好想睇你出黎 睇下你個咀臉幾奶屎

無人有權沉默看着萬區議員變了色

條柒婆堅離地，唸定點樣同班建制交代好過啦

反對思考就有佢份

沉默大多數要番工
投票 不了🤚🏻

反思左5個月啦,仲反思